大家估下今場拉莫斯會唔會整傷皇馬隊友C朗拿度

甩較應該都唔會傷太耐 應該唔會影響到佢係皇馬既出場掛

阿朗唔係話走咩？

屌原黎已經出過依招

樓主食屎啦

阿朗本身都同皇馬嘈緊仲唔借呢個機會搞掂佢